
                      Una de las películas más valientes , arriesgadas y bien trabajadas dentro del  género del siglo 21 , Marvel con esta adaptación consigue atrapar al espectador , gracias a sus espectaculares imágenes , y el gran carisma de todo su elenco.
        
            